約會後既問題

琴日出完第二次約會之後
佢都冇WhatsApp我😭
係咪應該繼續等定主動搵佢？
每次約會都係我主動約 上一次約會完咗都係我主動搵
但今次唔知應唔應該再做主動
#絲

心情唔好 負皮

你對佢有冇feel先，有就主動啲約佢，確定大家咩關係

有 識左一個月 出咗兩次街
我覺得成日太主動好似唔係咁好
想問下大家意見

主動喇 貼埋大床比佢屌

有feel就約佢啦，出到嚟要問清楚佢有冇意思拍拖

洗費係aa制定對方請呢？

AA

有心既一定會叫你返到屋企話佢知架喎

佢臨走都只係講咗句下次再約就走咗
唔知係咪純綷客套說話

樣如何

本身日日WhatsApp 傾嘅
依家就諗緊會唔會主動搵佢再延續返話題

我定佢

如果佢有feel唔會咁被動

你咩樣 我覺得多數係個樣出問題

佢對你應該無咩意思

兩次都係你主動搵返佢似係對你無意思

我都覺 所以諗仲whatsapp佢傾計好冇。。
始終都係識咗一個半月 唔想咁快放棄 做住朋友咁

正常啦
我覺得反而係身形問題

等男仔搵 有興趣佢會再約架啦

咁樓主你想識朋友定男朋友先，如果係後者可以慳返同呢個人social嘅時間投資落下一個到仲好啦

男仔對你有興趣一定會主動

好同意 幾內向嘅男仔都會主動講 除非嗰個係A0

男朋友。。

唉 佢係外向

你身型？
係咪交友app識

係

如果佢係外向型 對你咁冷淡 你可以識下個都得喇

出到嚟唔冷淡既 我主動佢先會有所行動

如果樓主現實同網上一樣咁惜字如金嘅話，你地出街多野傾嗎？會唔會係原因之一？

多㗎 我同佢有好多話題傾 冇咩dead air

正常有風度少少既男仔 食完飯返到去都會wtsapp問下返到屋企未呀？
如果返到去搵都唔搵 又真係爭d
佢可能當係同朋友出黎食個便飯

就係大家背景差唔多 有共同話題先想發展
難得交友app遇到

佢有送我返屋企既 但之後冇whatsapp就覺得好奇怪

對你冇興趣 真係可以識第二個

想主動就主動吧, 好過之後佢俾其他人搶左, 到時後悔

我都想自己繼續主動落去

希望佢仲未friend zone我

想咁就去做啦

送到樓下？

你係咪過份P圖丫
圖同現實不符

火車站

我自己啦
如果有興趣
我會真係送到望住佢入閘先走
因為佢如果因為同我出街而有咩事
我會自責同心痛到不得了

係就唔出第二次街

Ohhhhh
咁你真係可以search下個

你對佢應該都好有好感
咁佢唔主動 你咪主動d囉
感情既野係要有是但一邊主動架啦

但我同佢真係住得好遠 仲未係男女朋友送到咁遠又辛苦佢

送你去搭車咋？

佢係咪都好好仔 同一時間會唔會好多女女搵緊佢

Be a bad girl next time

佢有巴士直接返屋企 但佢揀咗同我搭火車

唔是㗎
就算真係未係男女朋友同住得遠
而家係我追你丫嘛
就算要我之後搭百幾蚊的士走
男仔一定會照送
因為迫求階段其實就等於要男仔用盡任何方法就算無咗自己都好去討好個女仔

係我角度算係 都有機會㗎

Sis信我男仔講嘢
我未試過有一個女朋友even我已經知佢嗒哂糖而唔洗我主動就一齊到

咁你係個交友APP入面有冇同其他仔仔傾? 女仔應該好吃香勁多人搵

明白既 因為我之前嗰嗰男朋友初初約會都唔會送我返屋企 去到出咗十幾次先有

識咗佢之後無喇

我都覺

好啦咁 無辨法

加油呀絲打 我都喺交友app搵緊下一個

呢個唔同意
未係男女朋友關係送到人地落屋企樓下似乎太chur

我覺得係

邊方面高質

知識上 haha 外型都好

係咪要搵第二個先可以忘記到佢？

我自己唔想再咁易投入感情

唔係特登話一定要下一個既
增值下自己 同下唔同人講野

都啱既 我七一遊行完再諗吓

咩身形問題

腿粗。。 我都唔知係咪因爲自己肥

幾高幾重

155 50kg

而家努力減緊㗎喇

加油